15:45:15	 De  Agustin Altamirano : Agustín Altamirano
15:45:22	 De  Thomás Noguera : Thomas Noguera
15:45:24	 De  Galo Martín Sánchez : Galo Martín Sánchez
15:45:26	 De  Soraya Nahir Amarilla : Soraya Nahir Amarila
15:45:26	 De  Dante Conti : Conti Dante
15:45:28	 De  Franco Alba : Franco Alba
15:45:29	 De  Matias Caterina : Matias Caterina
15:45:29	 De  Agustín Bentivegna : Agustín B. Bentivegna
15:45:30	 De  Maira Nieto : Maira Nieto
15:45:30	 De  Azzari nicolas : Azzari Nicolas
15:45:33	 De  Nicolas floress : Nicolás Flores
15:45:34	 De  Roger Dellacasa : roger dellacasa
15:45:38	 De  Romito Mateo : Mateo Romito
15:45:41	 De  Albarracin Christian : Albarracín Christian
15:45:54	 De  Cristian Galliche : Cristian Galliche
15:50:54	 De  Ariel Ezequiel Ojeda : Ariel Ojeda
15:51:06	 De  Matyas Garcia : Matias Garcia
16:03:10	 De  Gonzalo Rojas : Presente xd
16:05:26	 De  Galo Martín Sánchez : Tenés que poner tu nombre tirri
16:14:32	 De  Gabriel Casas : pasos1- crear una cuenta en gitlab2- crear un proyecto en gitlab3- crar una carpeta en mi compu llamada repoCuroJava_202014- hacer un git->bash 5- git clone entre otras , bajar el proyecto vacio de la web-----6- levanto el eclipse en esa carpeta donde esta el proyecto vacio7- ir a la perspectiva de java8- tiene un conjunto de vistas y la mas importante package explorevamos a crear un proyecto java(para todo lo que haga existen 3 formas )a- boton derecho (sobre el package explorer)->new - > java projectun proyecto tiene 3 niveles1- proyecto ok2- paquete  ok3- clase     ------subir al repositoriogit status, mem dice el estado actualgit  add <nombre del archivo o carpeta>git commit -m "mensaje y sube al reposirio local"git push -u origin master , lo sube a la web
16:19:26	 De  Gonzalo Rojas : Gonzalo Martín Rojas , por las dudas
16:19:40	 De  Agustin Moreno : jasdjaksjdkasjd
16:19:43	 De  Agustin Moreno : Agustin Moreno
16:19:44	 De  Albarracin Christian : hjsahdjshad
16:20:30	 De  Agustín Bentivegna : miranda no vino por estar en el dentista
